馬鞍山西沙路！有無人幫手？！

開花！！大老山而家得少量狗，有無人出？！

Push

有無人？

推

西沙路，大老山少量狗，有無人出？

馬鐵咁撚順，無人搞？

詳情？

出未？

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

得幾個交警封路，聚人係佔

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

係咪全部人都未撚訓醒

幫推

人？

有無人

等梗大家

得交警不如撞狗啦...

無車，你有無？

又增援緊啦